退出咗監警會國際專家小組嘅Clifford Stott，會自己出監警報告

Now IPCC report is published I am free to utilise its data as well as our own to underpin our scientific analysis of the evolution of the 2019 protest movement in Hong Kong. Hard at work over this weekend developing our report which we hope to publish on or before 9th June 2020.

翻譯：
撐警會嘅報告出咗，我可以用報告中嘅數據，以及自己嘅數據去支持一個關於2019年香港示威運動嘅科學化分析。仲寫緊，希望可以喺6月9日前發表。

Source:

P牌冇得推

推

出到先講

推下先

會唔會轉頭離奇死亡

Very good

無薪都照幫香港

幫推

6月9號前出

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

幫手 twitter

立場今朝出咗，不過冇人開post